正式宣佈要清算藍絲廢老！排共排紅運動正式開始

一定要撚到班藍練廢老驚，惡過佢地！一定要有藍絲廢老受傷，要班仆街有錢收都唔敢出黎搞事！

連儂牆文宣鮮花後面加針加刀片！
藍絲郁手還拖私了不報警！四肢殘廢少不了！

人地漒水都出埋仲等咩？依家係打緊仗呀！
唔係你死就我亡啦！

仲考慮既睇下面既相！就係尋日炸！
之前721, 荃灣刀手我當你唔記得左，尋日漒水唔會唔記得啦掛？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

圍佢其實無用
正如同狗隊一樣 知唔知點解佢地打得咁興奮？
因為佢地完全唔驚你地衝 仲好想主動衝出來打人

對付藍絲廢老一樣 係呢個階段唔制止佢 下一次就會一班廢老拎刀出來斬人

係！私了完閃人仲好

出街帶定口罩帽係身隨時變身hit and run

手呱比人捉跳閘要救人呀！！

手足*

我地要比佢地更加民革！！！

就好似前日電光火石的一瞬間

搵到邊個掉強水先

但要小心誤傷自己人

放針好易陰埋自己人

一還手就會俾班狗形容為唔同政見之間嘅衝突，俾班狗係道德高地出手。

自己人唔會大範圍咁撕 ?

咁你返屋企抗爭啦 唔好出街
因為出街比藍絲打無人會救你

成堆左膠係到

remember to bring umbrella

佢地就係想群眾鬥群眾
唔好理佢地 走人就得

唔好打 打死人

fact checked?